睇嚟大家已經放棄連儂牆

竟然成牆都係對家文宣

同埋九龍灣連儂隧道已經一張不剩

連登幾時變左政黨?
仲有本民前同青政, 整圖條友昏迷左幾多年?

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Push